印度啲歌舞片真係世界級

有特技, 有舞步, 歌又好聽
睇完覺得死而無憾

跳得幾好 但個樣一d都唔似明星

條友叫sunil, 印度好出名既諧星

一拳打死人

唔怪得輕鬆跳到咁高難度既舞步

真心覺得好高質喎.

垃圾印度國家
得強姦only

今時今日睇3個百痴仲係覺跳得好正

如果加返d強姦鏡頭就完美

冇睇條片
係咪又係有200個人一齊出嚟跳舞
啲車飛晒上天嗰啲

睇左先